！緊急求救！(commerce,商科)

是咁的 小弟而家諗緊揀讀business law定info system好 我知business law要記好多case study 但我唔太清楚info system要讀乜 btw之後打算主修marketing 有無ching可以俾啲意見

ching你老母